利迷Fb group有個on9仔

佢叫b.b. yip
一日出十尻幾個post講利物浦
全部都係on9 post
見到乜聽到乜都聯想到利物浦
成日改歌詞 d caption又懶尻個幽默
少少野就批鬥其他利迷
真係終極on9佬
有無人知邊個

有需要我可以cap比大家睇下佢有幾撚on9

有冇圖？

Plz

利迷全部都係on9仔

Cap 啦
廢時打攪伯母

冇圖點討論

買人如在su per ma r ket
係咪咁唱

人地寫下歌都俾人公審, 呢度都大把教友啦

🤔

呢D你入任何一個狗竇D球迷都係咁

利迷有邊個正常呀

中肯

e 個已經算

MORE

朝早起身: J 艾加紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅軍！
睇番歐聯05奪冠珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到射12碼階段走火

lunch食海鮮
慶祝今季脫離海鮮足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午gel頭扮軒達臣，開電腦J謝拉特/加歷查/杜格利殊

J完換利物浦(作客)波衫落街，買支嘉士柏(前利物浦sponsor)，飲到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套利記波衫波褲，手持you will never walk alone頸巾，去49000餐廳舊地址，大唱會歌共5555次，5字=5次歐聯冠軍。

晚上安然跳上利物浦床單睡床，準備夢見全隊利物浦職球員夢遺！

和好ok?

YMCA

好，一三五開post吹奏N賓就和好

捧得利記都唔荒係正常人啦

好人好姐做猁狗，你都覺冇可能啦

利狗不嬲弱智

屌你係咪串鳩達達

利迷係咁
無個正常
利申史城迷

沙基利狗

屌你老母

利迷子黎

就咁睇 呢位Ching正常過沙狗

沙狗成日跳做史城迷

我屌你老母

收到風沙高黎

沙基利姓yip

johnsonbaby黎

沙基利黎

costanza黎

爆炸啦

呢個真